屌你老母假波蛆同廢老保方摺埋啦

咁撚廢唔好獻醜

你叫熱刺情何以堪......

起碼有未來

出年決賽走唔甩